% Coupures de mots
\hyphenation{en-gen-dre-ment}

% Infos de base
\newcommand{\auteur}{Gaia \textsc{Barbieri}}
\newcommand{\titre}{Ordalies migratoires et cliniques de la révolte}
\newcommand{\lesoustitre}{Travail de l'exil et Kulturarbeit}
\newcommand{\discipline}{Psychopathologie et Psychologie clinique.}

\newcommand{\dirdethese}{Georges \textsc{Gaillard}}
\newcommand{\titredudirdethese}{Enseignant-chercheur (CRPPC)}

% Infos page de titre
\newcommand{\jury}{
  \begin{description}
    \item Silvia \textsc{Amati Sas}, Psychanalyste, Società Psicoanalitica Italiana, Trieste.
    \item Jean François \textsc{Chiantaretto}, Professeur de psychopathologie et psychologie clinique à l'Université Paris 13.
    \item Olivier \textsc{Douville}, Maître de conférences des Universités.
    \item Georges \textsc{Gaillard}, Professeur de psychopathologie et psychologie clinique à l'Université Lyon 2.
    \item Magali \textsc{Ravit}, Professeure de psychopathologie et psychologie clinique à l'Université Lyon 2.
    \item Rajaa \textsc{Stitou}, Maître de Conférences HDR en psychopathologie et psychologie clinique à l'Université Montpellier 3 et à l'Aix-Marseille Université.
  \end{description}
}

\newcommand{\datesoutenance}{18 Décembre 2020}
\newcommand{\nomdeuniversite}{Université Lumière Lyon 2}
\newcommand{\unite}{Centre de Recherches en Psychopathologie et Psychologie Clinique (CRPPC)}
\newcommand{\ecoledoc}{Éducation, Psychologie, Information, Communication (ÉPIC)}

\newcommand{\logouniversite}{img/logo_univlyon2.pdf} %nom du fichier
\newcommand{\scalelogouniversite}{0.2} % mise a l'echelle de l'image (0.5=50% par exemple)
\newcommand{\logolabo}{img/logo_CRPPC.pdf}
\newcommand{\scalelogolabo}{0.8}

\newcommand{\lalicence}{\textbf{Licence copyleft~:} CC Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International}
\newcommand{\urllicence}{\textnormal{\url{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}}}
\newcommand{\logolicence}{img/cc.png}

% Mots clés
\newcommand{\keywords}{Ordalie migratoire, exil, Kulturarbeit, nécropolitique, révolte, allo-engen\-drement, auto-engen\-drement traumatique, imaginaire instituant, altérité, féminin de liaison, infra-ordinaire, squat.}

\newcommand{\keywordsEN}{Migratory ordeal, exile, Kulturarbeit, necropolitics, revolt, allo-generation, traumatic auto-generation, instituting imagination, otherness, feminine connective potency, infra-ordinary, squat.}
